次次出嚟示威都俾人打到仆街 國際社會遲早睇到麻木

：印度好多强姦事件呀
：印度係咁㗎啦 有咩咁出奇

咁...係邊個嘅錯？

繼續玩cosplay 遲早冇人理

港共嘅錯 只不過國際社會開始睇到麻木咁解

如果有一次係狗被示威者打返轉頭 國際社會先會對香港人另眼相看 可惜香港人只係想玩cosplay 我寧願佢哋唔好出嚟
每次都輸50比0嘅球隊 我諗唔到支持嘅理由

港豬自己都一早麻木左啦

仲要而家係用手攞住個波跑入龍門都計

聽日係一場敗者復活賽 贏咗仲有得玩落去 輸咗就真係以後唔洗再出嚟獻醜

自推

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

endgame

話說國際社會一旦真正對香港變得麻木 到時狗開真槍殺人會變成日常生活一部分

以前明明重識得玩be water 依家退化到去送頭俾狗刷經升lv

好快開真槍變日常

國際金融中心獲獲比人打到仆街拎黎同第三世界日日忽人強姦比？
你無野呀麻？

咁反擊未 準備魔法未 次次出去比人打？

有心同對家死過先好出 依家開咗第一下真槍 證明狗已經突破最後嘅心理關囗

次次戰前都比d post 降級 當出黎嘉年華咁 次次都唔係end game 唔洗準備 物資post 完全推唔郁 次次魔法都咁小 唔通你地下下想手足去肉博咩屌

所以我先話cosplay友唔好出嚟幫狗升lv
狗去到依家笑住開實彈殺人 就係cosplay友不斷狗幫突破心理關口造成 就如校園欺凌 玩得多會上癮同愈玩愈大

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

國際社會
理黎有嘜用？
鳥克蘭夠慘夠殘暴
大家，包括你我，睇完咪又係叫句好慘呀就算
唔傷害到佢地利益
外國根本理得你死
自己香港要自己救

再嚟多幾單開實彈射殺 遲早國際睇到麻木 cosplay友好自為之

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

唔好諗住向國際煲大狗開真槍就有用 班狗已經突破埋最後嘅心理關口 無所畏懼

你推黑警開鎗呢啲上國際文宣係無撚用
大家已經覺得係old news, 唔好話核彈
鼻屎都稱唔上

香港人肯反擊肯stand up先係新聞

依家開真槍 離國際社會對香港麻木之日不遠矣

RIP

係, 正如你報印度強姦無人講

我唔該你唔好做鍵戰，你上場打到先講仆街

exactly

我

我只係唔想cosplay友去送死幫狗突破心理關口 真係有必死决心嘅先好出嚟

咁你有咩對策?

拉

國際社會要死人先有迴響

樓主唔係五毛就係真心膠

人人打狗都會麻木！

國際對香港麻木=放棄香港
即係香港已經唔重要

咁可以點
唔再出？
拉

過咗今日之後暫時停戰

咁你想點

善用起底 個個post都分化放負